FIFA19 UT討論區(5) 唔想再打飛機

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

[url] [/url]

[url] [/url]

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

課金抽100定150抵屌d?

英超左閘 有咩好推介
用緊高拿仙納 同夢遺
想轉隻好撞 又唔慢
B文迪好唔好用？

緊係150

同問

你打online定offline? online咁多年黎冇乜人用4231感覺中間唔夠迫 唔知今版有冇改善

m.alonso

加contract 問題 閃金教練可唔可以重複？

B文迪定m朗好用d?
不過b文迪貴m朗成倍

我自己用羅拔臣唔錯
尋日抽到丹尼路斯唔知會唔會好啲

有咩sbc仲叫值得做

啲前鋒翼鋒成日企哂係前面等波到成日都運唔到個波上去
較哂戰術都係咁

can't

有平買平
不過我用佢身位好勁

M朗同賓Davis差不多我覺得

Work rate係咩先

英超cm有咩好用
10k budget

平：Masuaku 貴：B.Mendy

儲多$10k 買Fred la

10k無選擇？
其他位都執緊

有marquee matchup啲價都唔升嘅

歐聯包有邊5個揀？

偉拿老母 keita

佢而家嗰啲做完送好多野

平平地用住Hehe先

個個人唔同

有老母
keita都ok wor

啲卡個價加埋貴過個啲pack既價值

頭先都望緊
6k左右

我都用緊HEHE, 但Fred 會唔會比較勁 ?
Hehe埋門弱少少

咁我用賓戴維斯試下

咁貴咁多應該好用d
而家諗緊基達定hehe
兩隻差唔多價

Vardy係咪應該今晚甩手

番去踢幾場試下先
唔掂先再換

我用HEHE 身型好似高少少
都要睇埋你另一隻係咩

高耶迪加老母

想搵多隻靈活做波
之前用緊神軒

Herrara配邊個CM好?Wijnaldum？Keita？

我覺得幾抵做

高華錫

今次個sbc 其實唔抵做 個final 係得3隻rare gold 你諗幾難先中到勁人

收fifa coins

用左幾多錢

買coins 係咪比人ban硬

有咩要改進？

換走xhaka

真咩？ 換邊隻？

真, xhaka好撚廢

今集乜嘢狗屎垃圾都gold rare
課金或者比7000幾抽premium金包
同倒錢落海無分別

Dembele 熱狗個隻 跟住同雲耶馬換拉
咁樣應該好啲

對面打快 渣卡真係有同無 都無分別因爲跑得太慢

想問下我尋晚入左fut個code 點解到依家都未有免費金包抽？

定買fred?

有無巴打會集郵
就算唔用都唔會放

我自己係阿迷 都唔會用佢打CDM 最好都係用佢打CM

Sb個分其實會唔會低左
因為有多左人玩 佢計%咪拉低返個分
係唔係咁？

拉高左個cut off point

Dr依家咩分數

但唔好預佢防守
我都係Hehe 高華錫 搭尼迪迪

自己試下啦
有時卡都要夾人用
玩ut就係玩自己鐘意同上手既卡
唔岩用放都係蝕幾百
齋聽人講用邊隻好用邊隻好無用
你自己都無用過係分別唔到

我自己用ings入波多過zaha
買完隻zaha都放左

我踢4231
本身hehe 尼迪迪
換左高華錫覺得好用d 放左hehe

雲耶馬打CM

今集個防守系統好左d
不過龍門變系統廢左好多

同埋高波比高佬屈晒機，頂波大力左好多

試下沙卡同雲耶馬換位踢下先

頂波個陣
硬係覺得條友跳到好撚高

條中場好慢，對住啲彈彈波好危

緊係唔係 睇你識唔識過 上集加埋trade左幾千萬coins 一次事都冇

初部見頂 高位回10%

係咪要hehe好過xhaka

想問埋升左division之後係咪會多啲rewards

有無人都是咁？

你啱
今晚返去試

有冇人玩德甲
其實德甲啲人都幾跑得 又唔貴

都唔知點解仲未unlock到webapp個transfer market

數位版今日派彩，想問會點派？

5萬

15000入左張 zaha
係唔係算抵

唔怪得高基 阿辛斯奧咁平

個陣都幾弱

市價 算抵

keita 垃撚圾

英超有咩lw 同st好用
平平地幾k

換左中堅同龍先

??

踢一場

無課金輪換到兩個陣係咁上下啦

佢出ones to watch我就課架啦

丹比利好用

哦 兩個陣就差唔多la

今晚1:00出otw?

馬體會球員1k 左右比人瘋狂搶

你預每課36000fifa point出兩隻walk out左右啦
年年都係咁

premium金包狗也不屌

X2 la 我上年都有玩 我朋友上開玩game玩咗幾個月都一早開咗 我玩咗大半年都仲未開market 比我

咩app黎？

玩UT仲有人唔識FUTBIN

有冇人試過打打下DR，電話訊息收到EA驗證碼?
領先緊突然收倒，唔知係咪對手撞入自己帳號...

課左12000fifapoint 有8隻walk out

第一次玩
之前玩開career mode

華DEE崩盤 即放

賣coins xbox同ps4都有
tg utboy321

邊有人咁得閒

futbin好野黎, check價, sbc, 砌陣, 應有盡有

無啦啦收倒個俄文訊息

Xhaka市價17k
早幾日好多人10k放

馬體會隻哥斯達好唔好用 好似好慢

踢左一季了 仲係無

夠大隻 做支點好
加兩隻快翼幾好

周時都有
俄佬專hack 人野

哥斯達係咪打雙箭頭好啲

賺左了

算好彩了

哥狗護波應該勁啲

其實我想問 cam同cf係有咩分別
佢地既功能有咩唔同

攻中同柱躉前鋒

差隻美羊就齊墇 唔知幾時先有錢買

屌你竟然有同好
不過厭太廢 轉左人

依家轉左咁

根度簡依家個價係咪已經升咗?
依家先放會唔會太遲?
我見都有8K左右

你轉到咁勁好多

拿卡我用到好廢 用mola達反而幾好

入唔到transfer market既巴打
岩岩問左ea cs話要玩下唔同game mode
無人知要玩幾多

其實咁樣好撚on9

意粉有個好快既cf 有無食評

原本想買玩AC米蘭 但真係玩唔落手d人廢到

垃圾GAME
諗住龍門球開短 點知個龍門輕輕掂一腳就當開左
望住個波係個龍門口比對面一搶就入左
就係因為呢球輸左
仲要比對面係佢地後場猜到完場

屌佢老母...按錯制1萬蚊買左個垃圾

haha

得到咩回報

而家係咪對手replay都飛到？打咁多場好似未試過對面睇曬完整replay

Hi fifa player, we need to talk

想問大家係一入code就拎到金包？定要等幾耐？

完全未掌握到射門技巧
對手點射都入
我玩左好多場都未掌握到

我都係

開局中迪基亞辛尼
上年就課幾千乜都無
前面諗住上費明奴同美羊
一潛入一假9 鍾意打雙箭頭
龍既換邊個好 上年用黑卡法比安
442忠實fan 見有新陣試用下

Kovacic真係咁好用？
我而家CDM係Wanyama
CM就Herrera同未諗好邊個
Kovacic要儲下錢

陷家橙...有排打
好灰

可能比人封埋ac 因為非法過錢

唔係嗎...

屌你滷味d6都有明星陣

1萬蚊得鬼閒理你咩

德甲冇右翼好用

有無人試左

屌佢老母 到依家都仲未解封

今日買完隻SON
趺到ON9

今晚先試到

請問，數位標準版玩得未？

新sbc重量級比拼值唔值得做?其他已經做晒

有無19新玩家又入到app個transfer講下玩過咩mode

我玩左3日都未入到

係咪今晚出otw?

點都有兩皮幾啦

我乜都未玩果時都入到啦

有冇咩陣進攻比較順暢

Sb dr seson 都玩齊

其實點set係睇你自己打法
抄人陣打有樂趣咩

琴晚對咗半隊大巴黎

d6 d明星隊好廢
用垃圾炒鳩佢地

因為我係PS4 FIFA 新玩家,
上年玩SWITCH 版

今集點升division

堅推Fred
又扭得又射得 中場好用

有人話442 之前用41212 都👌🏻
而家用433

開龍門球個陣有冇得係load之前撳某個制
令到啲後衛一早就企近啲

最後逃生門已開啟，有貨好走哂佢
過埋今晚就.......

痴線，今日d價係咁跌

屌 幾時先買到隻cb山齊士 睇撚左三日 次次都比人buy now

vardy呢個時候27000甩到手

買教練都洗左7000蚊

ea

D5頭個啲都好廢 又sane又pogba都打和

食正重button delay
中場按正方攔截幾次變左射波

平心而論其實d6都有勁有垃圾
畀人炒4球試過，我456人都試過

不過揸住明星陣就唔該快啲上d5唔好阻我喺d6養生

啱啱check futbin 24000都嚟緊
一開fifa app 26500甩左手

但84啲平卡個價開始上緊去

英超陣 Gk用Alisson 定Ederson好？ 有冇師兄有idea？

d6養生好正
扭入去慢慢黎

點解會跌?d人套現為otw準備?

求助 有無巴打分享下

今集啲人8 chem都係夠用?

而家諗緊止蝕好定strong hold

有排跌

我就趁低買多d 先

琴日開始delay到震 我問題定點 明明訊號爆哂

有冇人試過馬些路定艾巴好d?
見馬些路貴成倍咁濟

有冇人覺得今集pace冇咁重要

0課玩家報到

有冇巴打用緊if Ben Yedder
手感如何

一定係jordi alba, 又快又有身位

應該係話pace balance 同 strength, 一定要有樣勁過人

等隻if talisca 再跌多啲就入

Rival係點玩架？

Metoo..

2萬英超有咩前鋒好

屌你冇啦啦變到咁

跟住bug撚咗出唔返去

每週SBC.....玩落需要有啲咩技巧？
我幾年冇玩UT

lan線啦

CM 用緊 SERI , HEHE, Jorginho 同Moutinho
係咪唔用SERI 換 FRED 好d

加多少少買vardy啦

一齊話跌通常就會升

幫手接貨

價錢已經話咗俾你聽

Zaha

Vardy其實幾好用

我玩西甲都買左vardy做後備

以為28開game實入到喇，又係唔得，人地就可以24小時買賣，我就要返到屋企先可以買賣，公平咩

入唔到market既巴打
Pc / ps4 / xbox ?
標準 / 冠軍 / 終極？
數位 / 實體？
18 玩家？

其實一定唔關話要玩多幾個mode事

25號前已經大把人trade緊野

一直都係lan線

西甲真係價廉物美

都貴

多幾個mode 分明老點啦,
個app 寫明, 話要 Continue playing FUT 19 on PS4 to unlock xxxxx

一定係意甲

就算抽到蘇狗我都係會照用williams

Otw 會唔會有牙朗

中場咁慢都ok?

實有

會唔會係要解個新手任 直到要去market買野

其實睇自己打法
我自己玩中場唔洗太快，modric食左hunter好撚屈

意甲是但砌夠100chem就專心儲錢買音樂比利/mertens

新手任務我兩日前已經做晒啦!

已解幾個買野任

唔關事啦 之前已經係咁 真係睇ea心情幾時開俾你

無課套現用coin抽
課長土豪20-30萬point抽
市場大量流出球員
OTW 有C朗真係好誇
全年升兩次都唔掂

大家一齊email 佢

Email無用。系統點覆搞掂

回覆

我問左喇，佢仲要覆我不嬲都係咁，上年都係有啲入到，有啲遲入到

賣唔賣左張icon套現好

有冇人熄左個time shoot?

唔識用的話係咪熄左仲好???

又比ea撚

quick sell

SBC大家點玩？
盡量用最少嘅錢執堆人番黎trade ??

屌佢老味有時要有loyalty先得
唔撚係就咁trade咁簡單

放左三隻1萬1嘅阿奴杜域

Ps4
終極
數位
係

大家唔使哂時間send email又或者用個個chat contact EA support
全撚部都係垃撚圾

抽中迪比
放入隊法甲到啱啱好

Ea其實係叫你玩多幾個mode慢慢等

出完MM竟然都冇人曬命

下 點解

有用咩 ?

之前好似有巴打話佢其實仲run 緊

無錯
我前年都係咁
屌柒佢都搞唔到
等左幾日先入到

真

雙塔陣

呢隻根本比人underated
又高又快又大隻，食埋卡痴撚左線
用過就知

之前試左一排, 開埋條bar出黎幫手都覺得好煩, 唔想用, 所以索性熄左佢

2XK我覺得高華錫抵玩D

熄咗係咪同18冇分別定點？

幾錢入

人類最強body

仲諗住買dc狗🤔🤔🤔

打咗約40場, 開始用慣咗
禁區頂推順又禁中time shooting, 入咗9成

都唔同呀，都唔知點好

多數留包等今晚，到時呢到實會出現otw牙朗尼恩呢d架啦

淨係做咗荷甲
中75普金

83000

甩左莫拉達 廢撚到仆街
又唔撞得 做支點又冇基奧特咁勁 射波又鳩
同現實一樣咁
好彩有人接手賺返10K

dc9 finishing好好多 再硬啲
黑鬼跑動勁 靈活啲

咁都執到10k?

我做哂都係得隻Mendy
岩岩好回到本多d

放唔放古杜根好 而家放又賺十幾K

低買 果時4K買
岩先15K有人接
祝佢好運

10k

15k買真係on99

根本用基奧特仲好 而家超平又實用
搭兩隻快翼就掂

buy now 都係7k4

我琴日7k買

晚晚6000入手
第2朝1w都有人接

打online呀 依家D4
同埋我依個4411嚟，中間嗰個係CF
未用過4231唔知，但我依個就好順

咁好搵

頭幾日係

放啦 好難用
可能我渣 同莫拉達真係冇樣野係勁

達子狂數電腦幾十粒喎

求助

想問大家係一入fut code就拎到金包？定要等幾耐？

Dc9都勁，不過好易比人mark死
Fifa始終都係身體流

我上年到而家 FUT都用緊DC9
上年打season都有用

我個人覺得好用到仆街
屌你老尾大隻到仆街 禁區外少少拎個波 跌跌撞撞一入禁區有位就抽
禁區內拎到波就不得了 一轉身即刻射個3分波
因為呢條撚樣finishing高 入好撚多波

睇下個人夾唔夾啦
我覺得幾好用

重新開過game

點解踢到D6都有ICON隊 走啦好嘛

開左十幾次都無是咪已gg ?

卻奧斯 泰亞高施華

同埋曼城個B華比我想像中好用
雖然唔快 但盤球好穩

有冇入場轉陣巴打？
係咪一轉陣乜都再重set?
Fifa18個指令唔駛再搞 fifa19係咪有bug?

上年對親dc都比人撞到爆到仆街 自己用就麻麻 今年未用過

西甲Saul有冇食評
想拎來打cam

留咗幾個包今晚抽otw

做晒mm 最勁開到張伯倫 蝕到仆街

唉屌 今朝入左隻firmino 跌左好多 賣又要蝕tax 點搞好

Mm中左巴里斯 有300k起手 正

Mm係咩？

想問枉年 出左OTW
原來張金卡個價係升定跌 ?

Marquee matchup sbc

Ps4
標準
實體
18玩家

我又放張冇啦達15k睇下有冇人接先

其實做sbc係咪好煩
第一年玩咩都唔識

今晚番去試下 再低價入番先

無影響

新玩返好多野唔識

都係搏下大獎
我做左nation同league個兩個
都賺到少少

有咩普通卡可以炒下

投資涉及風險

m/h點打cam
cm都仲得

屌 隻山齊士仲係無貨

fifa 18收過一次warning letter，如果19再收會重新count定點

上年玩到洗晒d球員 今年唔夠膽再買coin了

買coins呀?

上年打season 用得DC9即係用下體會啦
屌你老味角球攻勢 DC9 + 高癲

不過都係睇自己打法啦
人地用得勁都好 都要睇自己岩唔岩用

84 ~3000

想 但上年清哂coins，今年再收信都係清定清埋球員

清埋成個account

其實casemiro好唔好用?
見好似冇人用又冇人講咁

UT難度職業級都好似平時世界級咁難玩

單箭頭rodrigo定williams好 williams會唔會太鈍？

有冇方法可以唔開部Ps4就課到金
上網ps store又冇Fifa points賣

話就話熄咗Time shooting , 但我都覺得係開咗
禁區射波有時都軟弱冇力

好似一定要console

新手玩我覺得唔洗課
打下比賽賺錢
做下SBC拎包

一撚樣

千其唔好用錢抽

Ben yedder D balance 好勁 拉都唔跌

一課不可收拾

賣幣買幣 最好唔好隻隻銅人1萬1萬咁賣

係好用既 不過下半場好快冇氣要sub

If ben yedder仲有冇得跌 好想試

今集有futbin未
搵唔到

我都等緊
仲儲緊錢

?????

個app更新咗啦

仲以為要dl過
唔該哂

google futbin 而家有
奇怪點解話搵唔到

原來講緊app版

尋日已經更新咗

冇用time finishing嘅話射波好似屙尿咁
所以逼自己入多啲tap-in goals

大家練多d綠粒燙射啦
暫時覺得全驚最易入波嘅方法

禁區頂燙射簡直cls
大定記住如果對面無人係禁區頂一定要切入去燙射

有無隊收新手

自己一個唔夠人對 但控制一個人嘅話無問題 有基本足球意識

有邊個場好用 唔係陰陽場

L1+R1+〇，

廢到只係打緊單人模式

UT冇得一齊玩同一隊
btw, 單機都玩唔掂唔好出去玩proclub害人啦

黑卡過coins 大法

我意思係pvp

西甲cm干杜比亞搭邊個好
卡斯米路/卻奧斯/Saul？
定我繼續用返wass算

一綠燈基本上入硬咁濟，又唔係特別難㩒
其他射法我覺得都唔洗點練綠燈，但燙射就一定要，太易入

今集d first touch又幾靚，傳比禁區頂嗰個，接嗰吓一嘢推大位唔洗諗即刻燙，搞掂

ddg，neuer嗰d都唔會救到

wass最好

今年啲GK多左變化 有啲波佢地會反應唔切咁望住粒波入 真實左
唔會下下都只係得個兩三個動作

FUTBIN睇張HUNTER卡加少咗點咁
加得64點

題外話一問
有冇巴打買9百幾蚊版架ps4?
收到psn 12m code未？

仲未收到 可以點算
我記得買個時details有寫幾多號前未收到要sd email去cs問
但搵唔返張900幾蚊版game 睇唔返個details

燙射唔用time shoot都易入
上集d鳩ban無晒

我地加速掣係R2?

燙射唔綠燈嘅話我10球有9球會燙出界，明明都係咁射
但一綠燈嗰d即刻入哂

卡住左新手任 --> SBC

我係

新燙射姐係

R1+射波 X2?

我用開R1
咁射波係咪要L2+R2+O

同其他time finishing一樣，都係條友臨踢到嗰波嗰嘢㩒第2吓，0.幾秒之間嘅事

CLS點解會跌晒價

好賣la 有排跌

呢隻好唔好用，睇過幾場狼隊真人好似唔錯咁

又話開game升價嘅

有冇巴打知點樣教d 後衛識自動逼埋去對方拎波個球員度？
經常打d 對手後防都逼得勁快，轉身都轉唔到

就咁睇數據就好似得個快字。。

呢家先星期五下晝
唔撚驚

X

custom tactic較

今集用咩陣好。轉左好多個都好唔順

好 hold住多陣

Squad Battle咁難玩嘅

41212

一陣望一望先，thanks

今晚出otw?

呢隻又係比人underated
快加大隻，後備一流

啲staff係點計法其實

玩壞手唔好玩
直接打DR

好彩高價果d 一早放左

UT點較返timed finishing條bar出黎

巴打你地SB同DB一齊打？
我一日最多打兩個鐘
打邊個好d

琴晚低價入完英超人 今晚potm lucas再推高個價

技術唔好 唔想激氣 玩單人

梗係db啦
睇reward做人

係咪買定d今年轉會嘅人可以短炒一陣

明白
打埋呢個星期SB先

拿卡又低左啲啲

想問下巴打們 宜家可以點upgrade
好想入黑卡 Ben yedder

丹比利轉Bale

各位準備課幾多

睇下到時呢個圖準唔準啦

葡萄牙 祖雲達斯 rb

今集4-2-4打防返幾好

Fifa twitter 圖黎

冇法賓奴

都無西瓜

上TWITTER睇無WO

好彩有loan ge C7 , 贏2:1
Squad battle d人幾張icon

客場永遠愈打愈lag

DR點玩架？

左下角寫住Prediction by XXX係fifa原圖?

一陣就有。內部流出

殊

即係點？

DB即係咩？

Division rival
佢應該打錯

窮撚表示

人地話Fifa twitter就Fifa twitter出架啦
咩predict姐

Ones to watch即係全部新轉會？

正路四大聯賽每邊都起碼3個
得2個德甲

咪係 predict 都可以100%中晒 好似係

可唔可以介紹下點玩？

你入game自己睇啦
再唔係去Fifa 個youtube度睇
成十幾分鐘既片介紹

柒左就摺埋啦

睇黎謝拉美xxx巴打好似咩都唔識咁
咁大個人自己上google查啦

有阿仙奴人又再儲錢買

放fifa19 standard edition 既code
$90
內有c. ron fut card, 5包fut jumbo premium gold pack, fut特別版波衫

奴性太重, 今晚贏多六場已經夠2000

其實點會課得多. 抽到又唔代表一定能力會加
只有 古圖斯90GK, 紋身佬85CM, LEMAR 83LM, 馬克斯85RW, 丙朗94ST 有潛力會加能力
其他根本一文不值

上幾年我抽中幾隻OTW, 加都未加過

古天奴好唔好用，而家值幾錢？？

會唔會影響到普金？

你要明白個個新入黎都問一次
就黎要set個bot逐個逐個覆

希望有otw sbc 2300已經入左50隻84 等食糊

你究竟課左幾多

想問下買標準數位有冇code

有papa otw好想買

629 ultimate版 零課

人地住緊山頂大把水啊

Oscar
免費pack中左，幾好用

中咗美斯好似係

留意到有d貴卡係咁跌價 心郁郁添

我屌你老母fifa
Handicap做唔低我
你就搞到我手制冇反應定撚左係度
新型外掛？

垃圾game 真係咪課

係就炒股買coins 仲實際

summer otw好似冇

不過potm可能都有用

先望5k 再睇情況 今日已經算係逆市上升

唔會

舉個例, 上年拜仁隻Rodríguez都係OTW, 原先88.
屌佢老味, 去到隻GAME差唔多完先有INFORM 89,
但隻GAME後尾都已經出晒99能力, 根本無意思, 無加能力既話只係一張黑色既普金

所以唔好以為抽到OTW就等如中大獎, 除左C朗必然會加能力之外, 抽到其他既話, 你覺得無用就拿拿聲放, 唔好留

對牙狗有愛想儲下卡

Diu 無包輸亞衣 有我實掃貨

e.g. Ones to watch係用1張普金Keita換1張OTW Keita ??

當買輪 長渣輸時間值 低位短炒碰運氣

好命咪舊年Salah

邊有咁筍呀

雲加主場落後務求反杯陣式

亞衣上年張otw正到仆街

打電腦 legendary好易 ultimate好q難

英超Gk 用 Emerson 定係Alisson 好？

今期if 準備好做炮灰未

Ultimate唔係人玩架，比電腦撚狗咁

好辛苦追和 跟住電腦係我禁區頂撚狗咁撚
撚到有空位為止再射個靚波

上年我打legen 今年would class 都唔係場場贏

最後根據個人喜好選擇左卻奧斯搭摩迪

但呢個星期會普金出，咁普金就會升？

玩左半日sbc 5 千都賺唔到

兩隻cm偏向咩類型？防守高既cm？

西甲有咩平民CB ST好用?

嬲乜鳩 都唔係官方圖黎

Legendary 易過world class
World class 成日死守反擊贏一球

3後衛 唔會好易死？

唔到上咁多呢度
個個都中好野

18玩左成年sb唔打online講下
首先sb啲難度同其他mode唔同。i.e.: SB嘅職業級難過其他mode嘅職業級
其次係SB好考EQ, 玩耐左就明, 簡單啲講就係畀EA做
今集SB玩左幾場已經知電腦玩彈彈波彈到你燥

初初起手打SB可以，打耐左掌握到就好轉DR
今年DR好處係會打5場定位賽，視乎你嘅技術表現編你去咩段位，之後編畀你嘅對手理論上係相若水平

終極版 星期幾開始派金包

好似係1

唔該哂
Btw 施華個價跌左咁多既

開左六pack大野 得一pack 有broad
仲要係垃圾黎

今集係唔係每日都要打四場電腦扲分衝排名? 又係要一個星期TOTAL打30幾場扲獎勵?

得個start制禁到

cb:gimenez / gabriel paulista / murillo / lenglet / bartra
st:ben yedder / gameiro / muriel / mariano

18我玩SB傳奇都可以場場數電腦，今次19感覺handicap影響細左，電腦用明星隊就真係踢到明星咁樣，係難贏左既

Sb仲有兩日先比我更新名單
打左4場ja

要執一執個中場，紙板到呢

我都係
係咪好多人都係咁
我仲要打第一場最多分斷線

其實唔會 2個cdm較做進攻留後 可能d5玩家廢
好多時佢地反擊我再控2隻cdm去夾好多時都得手

包輸阿姨唔上十萬我切

Ndidi 用過你就知返唔到轉頭

想問有冇人玩dr好lag？明明開波前綠色全格

課左320最後一pack中

尋晚砌左個意假hybird德陣save上futbin, 今日升左25%

課多800 必中牙朗

入重貨後再用呢招炒卡都有得諗wor

呢張買黎打後備，後段時間換出黎搶死中場

入唔到SBC ?

原本砌黎自己用
砌好之後手殘save左，啲人即刻一路買一路升

原來係咁

岩岩第一場係雲佬，Scholes , Giggs同95 Lingard

如果想課金課5000，抽pack 定直接買coins好呢

遠射要點比較好射？？

Timed shoot

個個每週挑戰嚟
會搵啲出名嘅人砌隊波出黎畀人打
正確打法係揀初學級入一粒掛機到完場

買coins

點解我係個app仲未可以買賣人

課5000買coin你可以係UT市場打橫行

買5000蚊coins 再買晒同一隻icon做市 再賣返5000蚊coins 出去=淨賺

5000都唔可以全icon

5000 得3m coin 倒

升級分數唔會少到？
等我仲打左職業級

砌隊傳奇ac+巴塞

真 上年隻otw morata一抽果陣有400k左右
過左一個月變地底泥 個價跌到

想砌隊意甲 有無巴打SHARE下陣

唔係話100k $3xx咩？ 應該得百零萬，c朗都唔夠買

人踩人

岩岩先買左隻驚開始玩ut

我想問點解傳波 會有條線比你睇
好唔習慣 又搵唔到邊到熄
求教 唔該哂

每級難度相差得一百分(初學->業餘相差50分)，咩難度大炒十球都係個個分，輸左仲要得少少分，打初學掛機休養生息好過

有啲人仲開到3萬幾真係邊個會接貨

溝疤菜

上集隻莫拉達都係
中完即有if 成四十幾萬 無放到
點知已經上限 升過一次好似都無升過
中間好似傷過排 揸到尾十萬都唔值

岩岩去七仔課金 佢話淨係出電子飛 但佢係寫psn 入唔入到落fifa度

immobile唔岩用賣緊

拿，猩猩個陣

12萬coin放到幾錢 專心pro club算

得150k 買完隻Mertens 都收皮了 上面2個陣仲咁豪華

平可以執gomez allan lucas 邦拿乜撚用住先
幾好

Trainer

追唔到post 想問下今晚有無otw?

dybala同阿古路跌到21-24萬

Bailly今年點解咁平

2皮啦都

教練到熄

岩岩仲打得好辛苦

120蚊收

4粒鐘後

隻if ben yedder仲跌緊 都係再等下先買

得82喎

唔該哂

Otw 有牙朗，哥列基斯同尼恩高蘭

有冇咩cdm推薦 用黎放後備 咩聯賽都得

Thanks bro 公開左邊個未？

課左$320 算回到本 ？

頂你 post我陣 最怕俾人點相 轉玩英超

蝕到HIHI 啦

大約$25值10,000金幣

有隻SANE已經叫回本啦 好多時課300一隻過2萬都冇

每個星期DR WL 加正常pack luck 一個月後應該夠買第一隻icon

課金真係唔好諗回本

佢咁樣叫好 個人認為

唔好用coin價比

我都係課左3300point賺左十幾萬

唔係計COIN價啦 係課300幾有隻過十萬 又有兩隻IF算係咁
唔計歐洲人既話

唔止值500,000 la

仲要而家冇PROMO PACK

唔好意思咁多位
我以前無玩開ut
但今年買左champion edition
想問下條code放出黎有無巴打會收
如果唔值錢請無視我

tg: overcookme

買數位豪華版今日派彩但唔見有既？點先拎到

第一target

依度好多玩UT既巴打本身都買冠軍板,但每個板本只可以入一次
所以唔值錢

thanks 巴打
咁我去返大區睇下有無普通版巴打要

Mk仔 21場
13g 14a
Mola達
6場
12g 1a

想要

Same

tg: overcookme

Mk仔踢攻中好撚揪得

有冇巴打諗到一個陣可以砌到
rashford+depay
而又幾好用既陣？

咁樣踢住先
幾好用

福打正前Ok
CAM用Wijnaldum就叫做解決到Chemistry問題

奧燒13K都冇人接 已經想打個和放返出去架啦

放唔放好 好難決定

今朝7k

祝好運

其他位呢

新手想問下 點解食唔到d合約..

Otw d大頭相爆晒汗咁咩料

重新入一次UT mode

垃圾ser
多人玩就會咁

自問冇運氣 抽野普通 但都叫砌到隊窮丁隊

ok了 thx

mk幾錢入

放左8粒鐘大哨 重未有人接貨 啲買coins淘寶戰士去左邊？

平時用4231 最順 但要用左右翼就放唔到落去 轉4231（2）兩隻翼又拉得好開用得唔順

quick sell啦，冇人要即係垃圾

想問下icon會唔會跌價 同埋點解呢隻特別平

custom tactics set 4231 然後開波時轉就得

有無巴打發現佢玩玩下 自動幫我將d球員調位

有三個時代 每一隻

射落海算

咩意思

有冇新手教學？一定要課金先玩到？一開始得六十幾7十幾既人，好難同其他人全金卡打，可以點玩

１９ 目標儲錢入巴治奧

今年SB既獎勵係咪比18差左？

少左錢，但pack好似好左

唔記得啦
應該bid貴左

on9 DR見唔對路都quit

輸左駛死

英超cam係咪mk最好用？

禁錯 用1皮買左隻350 既

而家15k

防中位想換個搶得又控傳到 除左廢奴已經諗唔到可以用咩人 直接用jorgino就順好多但守得無咁好

打電腦儲錢是常識吧

開金幣加速刷錢先啦

同電腦打定同人打先？

Salah真係屈機⋯ 老遠頂波都入到

division rivals，領先一球，對手斷線，加咗每週獎勵分，但技術評分冇加……

好想要

咁咪好 繼續打啲無咁勁既人刷分

同電腦啦 Squad Battle簡傳奇級以下打
終極級唔係人玩 明明矮你15cm一齊跳起高過你
如果都輸 去打單機盃賽

被大炒D6都要對隊咁既波突然想棄game

OTW係今晚1點？

Ok去快打先，之後錢去抽哂野佢？

你冇較陣型 今集要每個模式都自己較一次

儲錢買人，課到痴線既人都唔會用金幣抽

登入講左三個otw球員

Ok, 多謝，立即打

今年SB禁難既
World Class都打唔贏

1場1500蚊，刷10場有15000蚊

點撚樣打到兩千分⋯⋯⋯

英超中價前鋒 華dee 拿卡 仲有無？

用左華dee覺得手感唔係咁好 上集用左全季

點解會lock住左

Summer otw 係咪冇sbc做？ 得抽pack先中到？

入一兩球就rage quit洗唔洗
D6養生之道

啱先畀人rage quit左場有加喎

應該同 totw 一樣時間

11點有圖睇?

今集玩咁耐未試過有人quit..
係試過一開波斷線

should be

升左上d4場場明星隊
慢半拍都唔掂

都係習慣黎 打打下又慣咁慢個節奏

仲係d5, 有排先d4

點知你啱唔啱用呀大佬，

球員個底有傳波果d字 可唔可以整走佢

屌佢老味依家個戰術點撚樣禁
個d全埸壓迫同兩翼交換點禁
禁十字鍵都冇反應
又冇得較鐵桶同全攻

蘇古迪斯

覺得 今季d矮仔勁左 eg基沙文.戴巴拿.ben yeder

點先可以unlock 個apps transfer?

求指點 新手

其實DR係唔係無論你自己係D幾只要打到夠分上rank1,2都同D1既rank1,2有同樣獎勵?

好似要開機打十場先 ea防人新ac搞事

有無人知點解買左冠軍版入左code但係都無包送同埋無uefa個包

明白 唔該 睇黎打電腦唔計 我打超過10場

SB點都會輸一場

今年係重過份過上年
電腦完全無視chem

打咗39場 我都未開

d4 d人咁撚勁

場場都90分鐘比人迫和<,,

究竟咩戰術岩打防守

入個時開左Club未 一星期兩包咋

好似要一星期先比你

你係打電腦定玩家？

532 加 手控

應該有分別掛 唔係個個都停喺d10既rank

8場season 其他SB DR

因為我d5起手後打多十場後已經上到rank2見d獎勵已經係mega pack或者44000蚊

想問按 開始遊戲
佢彈一彈個視窗 就無反應
可以點搞?

點解我十字掣錯晒

CLS 我都係打Professional算

不嬲都無視
黑哨，反物理，今年出動埋彈彈波

做乜鳩重未有流出

同意
今日有場畀銅卡屈到5-2

IF INSGINE屌唔屌好

打DR起碼勤力就得，打SB比電腦追和之後加時又追和，踢十二碼就捉曬路

暫時全world有時輸下都keep到傑2
但係我想知六日重係咪24場

等凌晨出埋OTW 價再跌就屌

thx巴打們

應該係早3日個班無人打先keep到傑2 正式開game個班又追唔切
所以好好珍惜上到傑1既機會
利申上年打到穩keep傑3（legendary)

有冇 totw matip食評 好鬼平 想入

獎勵唔同，例如d5 rank 1嘅獎就會多過d6 rank 1，如果一樣個個都係d10算

如果重要六日24場真係冇癮打

實測d456 一樣

見鬼佬YOUTUBE出名果D 一開始都係D5

請假日日龜係屋企打 算把啦呢個system

其實會唔會即使頭5場全勝都會係d5開始? 等你d人慢慢打上去

攞左mm個pack
晏d開可以博下期if?

d4 d對手同上年d1無分別

我知
但係一包我都未攞過
連uefa個包都無

想問下歐聯球員點攞

係咪入Code個陣未開球會⋯

D5 打得好辛苦，埸埸都出盡奶力，玩左幾年fifa 啲技術都同人地爭一大截

２千分好易JA WO
嬴一場都加6X 分啦

今晩可能有Champions League SBC

上年sb傑2好易

我覺得今年會少人打
Sb太西

我想問下咩叫金幣加速？
同埋我見人打初級電腦都有1500蚊係點做？

Me too D5 d人好勁
場場比人當狗咁打

2000/65(贏曬既話)~31場 你有返工返學返intern既話就明架喇呀毒撚

比啲高佬頂死

我都係 明明打頭五場都仲好地地

普銅卡都賣1400
Sbc做黎把鬼 用黎賣野好過

唔會啊
我18都有玩

屌你老母Adan 永不録用 垃撚圾

請問古天奴有冇食評？同埋你地而家用咩睇球員價錢？

而家應該大部份人都d5

我d5遇d對手好極端 試過有隊全國米15分鐘已經入左我三球 全場壓住我黎踢 亦試過有個對手好似唔識玩咁比我輕鬆炒5:0

我返工咪又係咁打, 3日都1500分啦
你屎就屎啦

係UT個menu 禁R3 有堆野可以比你買，由尾買上黎有d 10X1000金幣咁既野比你買
咁你打初學級都會有千幾蚊一場

SB個排名係固定定還是會跌？

會跌

全部人都係d5 d4

星期六日仲要打24場真係玩唔掂

好驚後面啲人會追上黎

屌 咪又係佢呢條intern仔 上年又intern今年仲intern 挑機又失蹤

下下又係講撚到自己好忙 痴q左線

唔駛驚 一定會

走場好似唔扣個技術分 係咪有bug

聽聞今年會冇左icon sbc

屌..你唔講都唔記得 原來係佢

二千分都打唔到
點打wl

課左半pack 抽中Modric Ben yedder
賣唔賣哂佢好
今年唔想玩西甲，佢比哂啲西甲我

辛苦晒

如果2000分都打唔到或者唔夠時間打既人其實根本唔洗諗WL啦 比你入到去一係比人sm一係你自己打唔曬30場 冇乜意思

50點技術評分係點計？

排第一個個驚過你啦

預購版有冇送金卡？

今集勁難守死球，成日比人頂爆
打SB Legendary場場要打到3比2，4比3

知你成個毒撚咁啦 3日打31場全部贏曬
Btw 屎唔屎都要好似你咁毒有時間打咁多場贏曬自先入到 logic fail呀毒撚

以前4場入去打40場 而家要31場先入到 你覺得方便左玩家？點講都講唔通

主要打哂2000分係會好攰

仲要唔係場場贏
個心態係打到就打..打唔到就算

WL本身就係HARDCORE PLAYER打既野啦柒撚夠未

屌EA幾時公佈otw呀
Castro開直播標題係otw&champions league sbc係咪代表佢收到風係今晚?

對技術差嘅玩家係降低左門檻
因為佢地冇可能連贏四場入WL
DR儲分可以畀佢地儲到有資格

以前就4場直入 而家~31場先入 入到去重要打幾廿場先分到個高低 個mode係for pro players?定全職毒撚？ 你地奶夠ea鞋底未

呢個理由都可以 但好絕 逼人係咁打 但至少比到有時間既人一線生機

閒暇玩家都係為左RIVELS WEEKLY REWARD架LA
而家多左選擇
唔洗一定打夠2000分仲好
有就有無就無

入左WL 咪又係要打夠40場

wa 好撚毒呀 屌你老母 用左5x場好撚浪費時間呀

開game咪有countdown

不過要廿幾Lv
有咩方法升快啲

其實你只要打到高division後個WL倍數會高好多 咁2000分應該好快儲到

我下午開左game直到以家 可能因為咁睇唔到
咁係咪1點就有?

你一個禮拜打唔到31場咪分開幾個禮拜打囉
而家佢比你儲分 又冇人迫你一定要個個禮拜打wl

係咪1點有moura

正路就係，但而家都未有消息係邊堆人
有3個係肯定

其實castro d coins同fifa point係自己課定係EA贊助
多到好誇張

自己課

有無巴打知
我psn今日岩岩到期 我係買9百幾連12個月psn fifa果個版
但佢依家又要我加入psn 要點搞

應該係sponsor 正常人就算好有錢都唔會買咁多point掛 佢d point係多到用唔曬

yes

你毒撚到 咁快打哂五十幾場
廢青?

真係廢青 邊得咁撚忙 秒秒幾億上落 夜晚又要炒美股 邊得閒玩閪game

好似有了
而家課包就抽到？

原來半個鐘後

英超啲物價好高

有冇人熄左time shooting?
用time shooting成日射廢波俾對面救到

係邊度可以睇到啲fd既陣？唔洗成日叫佢地cap圖咁煩

我開game到以家打左20場都冇用過time shooting

有無人同我一樣
DR次次都搵咗唔係亞洲區嘅人
場場就lag到仆街
間唔中可以match返香港人 不過唔多

今日賣曬轉雜軍

有冇人加唔到合約？ 應該點做？

重入ut

上集講到依家 終於有同好

Sb同上年一樣禮拜5，6，日暗改個難度

有無巴打同我一樣買左終極版PS Plus 同捆包但係話我個PS Plus到期無幫我續到

今年好似長期中鉛咁

入左code
係game好似冇反應既

曬左成粒鐘整HYBRID LEAGUE個prime nine

屌開完pack乜勁人都冇.....冇曬心機砌11個聯賽

做SBC 一向都係賭 睇係佢出唔好好野

點都回到本既

啱啱好10k分
上d4要對明星隊了

西甲好啲既Cam係咪得Isco?
防中位用Casemiro/Kondogbia 定放隻跑動強啲既Saul好？

宜家D4 d人好似以前D1 level

點解要諗 年年都成堆model answer

自己砌平d

不過11 league都係上網睇算

重有5分鐘有牙朗抽

非洲人有7包準備抽

邊個聯賽最容易入手平價隊？

西甲

屌你啦

仆街，美羊要做sbc

只可以講上網係參考 唔駛跟足

租借卡黎既

李察李神otw直接買幾張等升都得

less than 1%

租借卡要來把咩

唔貪心 想要Fred

個fd 第一包就中左佢

想要哥列斯卡

窮撚抽邊個包好

Promo for no doubt

見到啲promo pack即刻想課

仲有ucl兩人包

好 聽你

Promo first blood

良心EA

無otw?

公平咩

otw?

曬命大會正式開始

抽撚哂5包，最勁都係得隻sule

屌你ea

貢嘰

抽哂啲pack電視機都無

果然係非洲人
Prime gold player pack最高都係得兩隻81

抽晒event
Ederson,matip,ozil,martial,zieler

有無pc巴打九折買完標準版然後退左premier

好撚好運啦wor朋友

玩緊英超都覺得唔錯

但想要阿郎

Ucl中左耶穌

邊個會唔想要

最勁得華西&高文

新個個sbc係咪個個都開到兩隻藍色？

熱狗隻d sanchez 炒唔炒得起
博佢改price range
但出左otw 好似又變左海量供應

黑卡牙朗14m

仲未有大方向

有新包？

抽曬隻隻83+ 都唔過

有圖啦

屌 用錢抽定課金抽好

課啦

又課

西甲st mariano定williams好

抽曬5包pomo唔好話walk out, board都冇個

抽otw 250定300好

錢抽唔抵阿

300
出左個wo 同三個電視機

中了

倒錢落海

得48000

唔好太開心 得四萬幾...

有無球會爭右閘？

但我中咗你

otw見到有藍光仲以為勁野

最好運架啦

屌

還比我ok ?

哥列斯卡otw 揸定放好....

Pomo無用，我都無
大型有3次電視機

Prime gold player得兩隻81

長hold住你

黑卡Findlay有無人要

究竟用咩落bid先係最快？想用bid now price，但不斷比人搶

仆街又中伏

Gay

課咗幾多先

Lucas sbc唔洗lucas呀屌

杜格拉斯值唔值錢

唔值錢 呢d類型既黑卡一般係quick sell價

witsel otw keep 唔keep 好？

中左lukaku,martial, otw promes, malcom. Dembele

Otw 係咪唔會影響金卡價

好好運

中左基沙文
而家放人係咪好時機

儲落9個pack
加prom5pack
門都無

Lukaku幾時放最好

ynwa

抽到kroos同杜格拉斯哥斯達

我屌你老母ea

全部跌晒價
完全唔明

得隻公司佬

多人抽 多供應

做sbc一流

Kroos留唔留好

直頭大跌市啦

咁辛苦做晒啲sbc
又走10場又買人又轉位置
14pack
連門都唔比我
打碌撚？

source?

今集頭鎚真係痴撚線
一場入4個頭鎚
仲要華迪跳贏對面

我估呢兩日全部卡跌3成

好灰

早幾日都值6萬 但e家好難講 e家已經跌左1萬 呢幾貨多應該跌得仲多

睇個轉會市場一有野抽即刻跳上480萬 d貨多到

用落好怪

開game啦自己

勁人永遠值錢
啱啱買左阿古獸

唔勁

Promes 10萬都比人搶晒 值唔值啊

lemar大唔大機率升 諗緊買唔買otw

英超廢金都搶到傻

最高得83拉比奧特

痴撚線ea食左我ucl個包

POTM

出左moura

單人賽季點落返去d10? 想掛coins boast

老豆講句，年年otw 得1,2個跑得出係回到本
其他都係輸到喊

入一場d9 走場再放棄聯賽

個市做乜鳩

入咗三隻 西甲 睇下好唔好睇

好唔好彩

我都bid緊

屌你唔撚洗黑卡
我d xhaka

其實而家仲有冇人玩412122
好似好少見

轉個頭唔知係咪有人撳錯制8.9k buy now左

得隻拿華斯

我都見到

打到d5 8千幾分

抽到干度比亞原來咁值錢

d幾開始打？

D6

係咪抽返嚟嗰啲一定會限場數 點樣變做永久

中左黑卡龍都好滿足

屌你老母
d6有c朗

Icon都有添啦

有限場數個啲係租借球員
無得變永久 要另外抽

最勁中隻van dijk 好過冇

個市咩料

但係我抽卡抽返嚟

咁抵屌我都想入番隻

1000蚊偷到D 85 RATE
爽到

合約呀 冇合約要續約

Sbc league and nations 用概念照futbin砌都可以唔夠chem。
唔係要計埋loyalty 下話

個市大時代咁好彩今朝放咗好多

係

干杜比亞 跌$5000
Rodrigo 跌$7000

各下持有以上球員？無

頭先目到史達寧唔駛一皮

安達臣定佢好用d
想換

啱啱抽到諗梗放唔放

大家可唔可以分享下點先開到app個transfer market

干度 今朝放左3皮

岩岩見隻13k kroos
所有野跌到仆街

正 掃幾隻David Silva

20K樓下唔買實後悔
有多餘錢買返幾隻旁身
遲下SBC實用得着

新手問題
點樣用contract？ 我正方左個球員 入到去揀道具 但用X選擇 佢冇反應既 全部道具都用唔到

重入GAME

漢丹跌左成皮

如果中左都唔知開心定傷心

照舊同上年一樣 買左黎用個D 全部降唒價
存緊錢買個D 全部企硬

啲otw咁低價放

2000蚊掃左7隻小白
爽撚到

單人賽季有無得較4mins一場？

有咁易搶既咩 BID親全部最後10秒就有人高價落BID

你地抽金銀球員果個定大型高級黃金

得左了 唔該
有冇方法可以快d用contract？ 逐個人揀好麻煩

太多人抽包, D野多到無人要

今次SBC好易做 建議巴打們做左去
第3個任擺晒82分垃圾就得

根據18經驗第二朝啲野應該會回番少少

短視玩家會係而家用曬D錢買自己用既人
長遠玩家就會用錢BID曬D 84-87

怒bid 84

想問OTW pack係有限量定過多幾個鐘就會再出?

同埋嗰個金銀組合包抵唔抵抽?

全抽垃圾

3000coins bid左B.Silva , 係咪算貴左？

2k左右

屌你老母ea五包 電視機都無得睇

42k放左kroos

英超隊有咩平嘢可以執？
得20k

換咩位呀

睇下有無平野bid先

法國有冇邊隻係降緊

干度比亞

好似仲係有D貴 等多陣睇下先

用左2萬

有走好 好快見3

點解重有傻仔用4k 搶mola

杜格拉斯點賣好

Sor
陣式41212 , 咩位都要

丁力29k 貴？

襟到好攰

咁都有人買

咁搞笑 搞到我都想賣左佢

諗諗下佢應該係賣錢人先會用咁ge 價

不要再post了

黑錢來

係
屌我都想放左佢

有無得參考下

襟左幾粒鐘都無打過機，唔襟喇

1800 bid左Pickford

1000 買kepa 好過

M子 800有交易
De Vrij 1100有交易

聽日後日應該會回番d 而家係個個鳩放出黎

課左320中左普巴 賣唔賣左去換亞古路好

留普巴

Lukaku好定阿古路好

普巴個價穩啲

衝呀 一次過放哂五十隻aduriz出去

fat到

緊係阿古路
33腳 44腳

有無發現19用app唔洗再襟狗仔

點賺到咁多錢

allin完84-87而家冇哂錢
訓醒睇下個市變咩樣先

另外bid左Keita , Shaqiri同TAA

想問到依家都未打DR 頭果5場 係咪玩完無包架啦？

premium gold jumbo pack
佢limited 2 day
抵唔抵課金 ??

想問otw 個promo pack抽曬10 packs之後會唔會再有?

仲有另外十包係jumbo

又要吹奏mk仔
28場
20g 19a

姐係過多兩日會再出?

另外想問嗰個Premium Electrum Players Pack抵唔抵抽?

原來我抽曬嗰10包jumbo，係咪姐係唔會再有?

佢真係好用場均1球無難道

杜格拉斯
78k甩左手

bid左88

都估到無好野，賣家留好。。。

短視玩家
冇課冇咁多budget炒

留

依家咁

想問下廢蘭甸奴好唔好用

想換隻左翼
高華錫換多個防中

12張卡6銀6金1稀有
藍光心諗一定係垃圾 真係

Fut app入唔到
佢話我有其他裝置登入左
各位巴打請問有咩方法解決

你係咪直接熄左console冇離開左隻game先呀

個app廢左 買唔到人

等陣入到咖啦

法國D人又升番唒既屌

你哋coins會抽卡定直接買球員？

打撚死都唔好用coins抽卡
除咗送同獎勵嗰d包之外，開包係課金人士先可以做
coins一定留嚟買人

通常棄game先會用coins抽包

下個禮拜dr攞錢就好用好多